帶開Con既入一入尼

你哋平時係咪洗con果陣反面特別難洗，係根本捽唔到，之後我今日將con放係con盒到，反面位痴住我隻手指，放唔到入去，我想問點解會咁？

戴1day 洗乜con

唔好戴月con啦 慳得幾多

將個con擺係掌心，用手指兩面翻咁捽，前提洗乾淨對手，有需要用膠夾輔助

用過1day真係返唔到轉頭
夜晚唔駛心掛掛要搞副con
除咗佢掉落垃圾桶就可以了去訓覺

condom算唔算con